一句講哂,無盡空虛定無盡好聽d

正評

負評

兩個時代既歌

無盡空虛
似把刀鋒靜靜穿過心窩

低質beyond fans